任達華rip區

早登極樂Rip

RIH

press f to pay your respect

721

黑警死全家

rest in piece

Hell

偽人中刀洗唔洗開咁多個post

記住！大叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

RIP

下世做個中國人

Who Fucking Care

in half?

黑警華RIP

SIH

In Hell

推721仲好啦
任達華關我地撚事咩

蔣生

唔搞事點會比人桶丫

好人好姐點會被人拮

點解咁有錢都出值19活動？

好人好姐點解會比人插兩刀

應驗得咁快

電影業被人搞彎咗